[
  {
    "Question": "Er du en introvert eller en udadvendt?",
    "LeftAnswer": "Introvert",
    "RightAnswer": "Udadvendt",
    "LeftPoints": 20,
    "RightPoints": 10
  },

  {
    "Question": "Kan du lide varme eller kolde farver?",
    "LeftAnswer": "Varme",
    "RightAnswer": "Kolde",
    "LeftPoints": 10,
    "RightPoints": 20
  },

  {
    "Question": "Er du en natugle eller en morgenugle?",
    "LeftAnswer": "Natugle",
    "RightAnswer": "Morgenugle",
    "LeftPoints": 40,
    "RightPoints": 5
  },

  {
    "Question": "Kan du lide matematik/videnskab eller engelsk/historie/kunst?",
    "LeftAnswer": "Mathematik/Videnskab",
    "RightAnswer": "Engelsk/Historie/Kunst",
    "LeftPoints": 5,
    "RightPoints": 5
  },

  {
    "Question": "Udskyder du dit arbejde?",
    "LeftAnswer": "Ja",
    "RightAnswer": "Nej",
    "LeftPoints": 30,
    "RightPoints": 5
  },

  {
    "Question": "Hvor lang tid bruger du på computeren hver dag?",
    "LeftAnswer": "Mindre end en time",
    "RightAnswer": "Mere end en time",
    "LeftPoints": 5,
    "RightPoints": 40
  },

  {
    "Question": "Kan du lide at rejse?",
    "LeftAnswer": "Ja",
    "RightAnswer": "Nej",
    "LeftPoints": 5,
    "RightPoints": 25
  },

  {
    "Question": "Rengør du dit værelse?",
    "LeftAnswer": "Ja",
    "RightAnswer": "Nej",
    "LeftPoints": 10,
    "RightPoints": 20
  },

  {
    "Question": "Kan du lide skole?",
    "LeftAnswer": "Ja",
    "RightAnswer": "Nej",
    "LeftPoints": 0,
    "RightPoints": 30
  },

  {
    "Question": "Kan du lide sommer/forår eller vinter/efterår mest?",
    "LeftAnswer": "Sommer/Forår",
    "RightAnswer": "Vinter/Efterår",
    "LeftPoints": 5,
    "RightPoints": 5
  }
]